[ios/an] BFB 創造球會 （1）仲有冇人玩？

好似冇乜人玩 身邊朋友棄哂

港版ios登入拎下野食下券升人，冇打盃冇課金
日版會hea打盃，拎下L券換獎品人
Bfbc就hea玩抽人

Bfbc玩左一日del左

更新完有得抽心心443人

巴打ios定？

冇人玩？

今次個個有U大家點睇